召喚用iPad畫畫既同伴

出左新iPad大家又多個選擇啦
大家一齊貼畫交流下

我先拋磚

另外開左個TG group 怕比人起底既巴打可以入group貼畫

嘩屌 點畫
我個水平係大大屌小妹

Mon貼有冇推介 想冇咁跣手

有無方法喺無繪畫基礎上直接學digital painting?

有，去報課程學

就咁係街貼個D，又幾好

畫多D就得

今次呢張唔錯喎

用咩app畫

見到你舊磚
再望下自己ipad啲圖

痴撚線

好靚

做咩開新post

g持呀

舊POST已經無乜人 同埋個TG group Link係幾頁後，有D人見唔到

一齊貼下啦

畫得好靚呀.

我畫到手跛都得咁

都畫得幾好啊

有咩課程好介紹？

樓主開班啦

可以留TG或者入TG group問

開左，有無人報名先

係咪一定要ip pro先畫到

想學
完全無畫畫底

iPad都得 只係pro最好

都可以學架 有心就得

如果巴打開班既預我
我連大大屌小妹都畫唔到

除咗apple pencil仲有無介紹？

黎緊5月會開 可以留TG

wacom bamboo sketch
但都係apple pencil最好

但係要買apple pen

畫畫就一定要買筆
雖然上網睇外國有人用手指畫都畫得好靚

完全理解唔到點可以畫得咁精細

因為iPad可以放大慢慢畫

用咩apps畫好?

procreate

又無哂人

我幫你推

推

巴打部pad幾多gb同幾inch

高汁ok

睇完樓主個張應該冇咩人夠膽post自己啲畫出黎

點解啊 大家一齊貼下啦

留名報名

唔緊要，我明，呵翻（利申都係無圖）

想入tg group

@iiihei

依舊磚好撚勁

你快D貼

你咁叻你畫埋佢哇哈哈哈哈哈哈哈
我閃先

去Apple Store試 2018 iPad 用筆有D Lag 不知係咪堅？

推呀推呀推

未試過 咁大獲？

想報名可以留TG/入TG group問

我覺得有 但睇網上片又冇
所以想知其他人點睇
但Pro個筆同Mon貼D 感覺畫野順D

咁正常都一定係Pro順D 搵日經過我試下先

我係感到明顯lag....希望只係我錯覺

係咪個部機開得太耐

推
btw咁都有人負皮

ipad 2018唔係得60hz?

無研究過新機個spec

哇屌 好勁好想學
有冇咩建議

報課程學

樓主用咩app

有枝bamboo筆但覺得感應唔多準所以就無點用ipad畫
原本有部pad mini所以唔想買多部pro
如果唔係都想買返枝apple pencil

傳說中既落筆唔準真係好無癮啊啊啊啊啊啊啊

有iPad pro 同筆, 冇學過基礎野
用緊clip studio paint畫
不過唔係幾識用同 set d畫筆
如果樓主開理會教咩？

正常係咪就嚟又出新版pro

留名學野

有ipad pro 256 想學
要用咩apps

點畫㗎

個班主要係教返用iPad畫畫既技巧、點用個apps，同埋都會教D畫畫基本功
5月8號會開班，有興趣報名就要快D留位啦

始終唔係用返apple pencil係爭D

用procreate
有興趣報名可以留TG

用iPad pro+apple pencil

但係8號我好似唔得

用開bamboo ipad air 2
畫低能插畫

樓主好勁

純粹入黎崇拜下樓主
冇咩事我出返去先了

貼下畫啦

imos

又係庫巴打

菊巴

gay

[/member]

貼啦

強帖留名

見到app store有更新先知
app版Autodesk SketchBook完整版變咗免費

Ipad 2018 買唔買得過

樓主好勁喎！

一般用應該OK，無試過

鬼妹影畫啲？

Thanks巴打

不要怕，有哥在。

8號唔喺香港

樓主個舊金磚黎

咁你仲唔快D貼多D畫

屋企有D事 而家改左29號開

一齊貼下畫啦

快架喇快架喇，得閒飲茶。

你一開post 就咁樣 我哋畫火柴人嘅點貼呀ching

一齊貼啦

上個Post又比人話開Post唔貼畫點會有人

推 無人貼畫咁我貼

做乜UP左兩張一樣

你手誤

不如你up 多幾張嚟學吓嘢仲好

巴打有冇畫風景，例如日落嘅畫可以參詳吓？
謝

買得過
我買左ipad 2018 + apple pencil，真係同喺紙畫無乜分別，因為電繪張畫仲乾淨好多，有心畫畫真係值得入

up張有過程既

樓主拋玉引磚

我等緊大家D玉

好靚
一直都心郁郁買部亂畫下
但又真係少許畫畫底子都冇
暫時都仲係火柴人

有冇新手教學？

畫極都去唔到圖4咁細膩
其實係咪大部份都係用噴槍

去學下畫畫，之後自己抽時間畫多D就得

新手教學一上網自己搵/去報下畫班
有左個底先

細緻都係用時間磨出黎
都唔係啊

因為有好多巴打怕係到貼畫會自爆

買啦

test

用surface pro畫畫 畫動物公仔 同樓主簡直無得比

推
上咗第一堂，樓主好勁

好奇樓主正職做咩

多謝巴打支持

做design

而家仲有冇得報

有啊